［我地急時佢亦急］認清事實 繼續行事

目前形勢情況上有啲膠著 呢兩日彷彿好似停咗落嚟 有唔少內訌散水風開始吹起 自自然然大家都開始急起上嚟。

重要嘅係：有冇諗過政府嗰邊何嘗唔係？ 驚慌攻完中大唔成功 政府對睹路又無對策 仲有甴大大開聲 人權法 區選 等等 而家個社會基本上完全standstill。

你估佢急定我地急？

停止鳩估：

我地唔知對家內部係咪完全同一個方針走+ 佢哋自己都唔知做咩好嘅情況下 我地又點估佢地會下一步做的咩？何況佢地可以做嘅野有無限咁多個option同combination 要估中佢下一步做啲咩同中六合彩有咩分別? 結論：鳩估無結果

認清事實：

停止鳩估 認清番事實。而家事實就係大家都無咩郁動 暫時行動成功嘅程度上我地稍佔上風。認清咗呢個事實就可以諗下一部行動！

繼續行事：

1）做返有成功track record嘅野 （歡迎提出）
2）算舊帳 周同學 開真槍等等嘅case
3）原則同信念繼續保持 （相信手足 不割席 be humble be water 隨機應變）

有咩不足 歡迎增添/刪補

最後都要補返句： 光復香港 時代革命

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

做到依樣野，可以唔洗膠著，新突破，求幫推

［行動］和理非升級解困局

9

10

認同, 不斷檢討過失, 思考運動大方向同每次活動既小細節

push
整返個播影會 泡菜果套幾好
幫大家重溫下